[未FC] 有網民發現中聯辯主任駱惠寧探訪既市民 係北京日報記者

push

休班記者都係普通市民

同付国豪都差唔多樣

根本就係

好撚柒

一撚7樣

真架就驚，造假又幾咁奇，
支那名句，樣樣都係假，只有騙子是真的。

推

狗改不了

請入職大公報

中國只有爆炸是真的

低收入住劏房撚會執得咁整齊仲掛到國旗咩

駱公公班靚咁L柒！

人哋專才移民計劃過嚟香港

有咩問題？

咁捐十幾萬比中聯辦個位戇鳩阿婆都一定係中共搵人扮架啦

屌 真係好柒

著德國波衫去見最鍾意發支国足球夢嘅甴總書記!?
好彩果陣未有港區国安法 唔係嘅話個細路要坐到支国国家隊捧到世界盃都似

居然著德國波衫

粉紅裇衫✔

駁唔到

同終身監禁有乜分別？

做場戲啫
大家不用認真

屌你恤衫都一樣

唔意外,受訪師

佢話捐就係咩

入邊有片訪問

原來係駱廠公d卒仔黎
好心叫民賤聯搵幾個演員算啦
係咪連党駐港走狗民賤聯嘅人都信唔過

本身個樣都已經係支那樣

唔算好似

住劏房要冚國旗？

咁點解休班狗可以周街打人？

有分別 終身頂多坐一世 等到支国足捧世界盃就要坐唔知幾多世

慢性化骨綿掌

All fake

屌又比人周到

臨記都係演員

唔係咁麻
成個深水埗咁大都搵唔倒件藍屍演員？

其實是但搵個藍絲廢老都唔係咁難姐 咁都要做假?

直頭唔似...

大把奶支人啦咁樣真係7777777777777777

睇支咪既角度似係被訪者多D

幫藍絲諗埋點解話：記者唔可係市民？

有冇人搵得返佢喺金紫荊做新聞嗰條片？
可以對比番佢把聲同輪廓

支那獨有既柒

分分鍾間劏房都係中聯辦添

Ching 未休班係咪就喺黨媒做

又係咁

成個大陸樣

大陸做假唔係新鮮事，真係毫無討論價值

話就話北京日報記者

實際同打天琦的大公報記者一樣係狗國國安

湖南佬黎 2013黎香港

幾時見過劏房撚著恤衫

柒到無人有

啲大陸狗個樣個個都差唔撚多

最撚叻係做假

我可以感覺到習爺爺的溫暖，就一下子傳遞到我的全身了

真記者，假市民！

睇到最尾張相，佢係受訪者而唔係記者

最簡單既嘢偏偏最少人做

屌你好心都搵個深藍扮下啦

同上次總理買豬肉一9樣

Push

係真市民

黑記

同習種做埋一樣嘅on9嘢

一陣又比藍絲串

職業係受訪者
仲算唔算失業

點解第一張會 cut 到咁 ? 專登引起誤會 ?

職業受訪者係玩咩法

留名

好撚柒呀 職業：支共受訪者

有無多幾張相

邊間酒店做 F&B?

係咪床簾黎架？
拉埋佢訓都幾霸氣
古有國旗冚棺材
今有國旗遮劏房

Facebook:

佢啲朋友應該10個有9個係支那黎新香港人